唔記得左password

請問點樣可以reset

要去7仔買過張連登會然卡

Oh 我用網頁版之後就搵到忘記密碼了
Thanks